.. index:: single: ForecastState

ForecastState
  *Liste de vecteurs*. Chaque élément est un vecteur d'état (ou un ensemble de
  vecteurs d'états selon l'algorithme) prévu(s) par le modèle au cours du
  déroulement itératif temporel de l'algorithme utilisé.

  Exemple :
  ``Xf = ADD.get("ForecastState")[:]``
